Kotlin multiplatform

好似幾有趣咁 有冇人知咩黎?

簡單D講用kotlin寫shared library 再 compile 一個android version 一個iOS version
然後兩個platform 可以import 個library 嚟用
主要係寫一次business logic兩邊用
或者可以寫 model view presenter
model 同presenter 用kotlin 寫
得返view 係native code
其實kmm documentation都好詳細
可以用少少時間睇下